用開咩APP聽歌

想問下你地用開咩APP聽歌
我本身用開KKBOX,但好多宇多田光嘅歌都唔齊e.gStay Gold/Automatic
所以想問下有咩app 日文歌係會齊d
用an機

android根本唔會有app齊歌

咁邊個app最多宇多嘅歌